求推薦精神科醫生

無錢既不如去睇公立先
我怕睇私家你搞到自己經濟更加大壓力

遠離壓力源, 做啲自己鍾意既野

認真答你如果你去到想自殺嘅程度，排公立好快有得睇，建議你收入唔多就睇公立啦

排期應該好會長 同埋睇公立驚會影響第時搵工

我真係咩都唔想做

濕疹問題？

預算幾多？

搵乜撚嘢工，邊個會理你，做咩咁care人地點諗，精神有問題好正常咋喎，好似發燒感冒咁，有病咪睇醫生囉身邊都好多人都去睇公立，搵工冇問題

一千左右

試試陳世賢

睇住畀人簽Form 123掟你入青山
樓豬唔好同人講話要自殺咁傻豬

睇私家啦
有心啲

sad.
移民直接啲。。

唔該你

樓主如果想有個人陪你傾多啲
不如TG我地
Esmileyhk
一齊傾傾